召集銅鑼灣Space 師兄師弟妹

有無人覺得間學校廢。
利申，讀梗sport year 2

返學好遠 日日坐火箭來回

銅鑼灣Space都廢
你去過炮台山同北角未？

想問下點解HD nursing En冇左既

梗你老母,你實升唔撚到U,QUIT啦柒頭